除了幫助重新整理廢墟，還有什麼干預措施可以發揮更大的作用嗎? 只有伊拉克才能從混亂中拯救自己|Jay Parini | 2014年6月26日|DAILY BEAST 
 所以如果政府能去廚房，重新安排一些東西，我們肯定能和海地人開派對。 《獨領風騷》:90年代最偉大的小團體如何轉變成莎士比亞的悲劇|Marlow Stern | 2014年5月30日|DAILY BEAST 
 當傑克遜問在我們開始前他是否可以重新安排座位時，她甜美地大聲說:“去為牛仔的屁股瘋狂吧!” 《關於瑪麗·蘭伯特的一些事》Abby Haglage | 2013年9月19日|DAILY BEAST 
 我們重新安排我們的時間表，以便我們能花更多的時間迎合它的每一個突發奇想。 小狗管理的經濟學|Megan McArdle | 2013年2月22日|DAILY BEAST 
 白羊座入秋:你現在被各種各樣的信息轟炸著，因為你的計劃改變了，重新安排了，還有各種各樣的警告和修改。 星象2011年7月3日-9日Starsky + Cox | 2011年7月2日 
 但過了很長一段時間，他才發現有人願意嘗試重新整理他潦草的思想。 homestead |Oscar Micheaux 
 這不僅意味著他要記住所有的單詞，而且還有一個更嚴重的麻煩:他必須經常重新排列它們。 英語:寫作與文學|W。 韋伯斯特 
 讀者不會創造新的東西; 他所做的只是在自己的腦海裡重新排列已經熟悉的形象。 英語:寫作與文學|W。 韋伯斯特 
 最後，他不得不停下來，解開包裹，重新排列裡面的每一件物品，才能使它順利地“攜帶”。 荒野人|查爾斯·g·d·羅伯茨 
 如果發現有必要重新排列任何葉子，可以通過溼駱駝毛刷來完成。 《海濱》|威廉·s·弗羅